其實冬天先要開冷氣

當出面低過廿度，而你開冷氣開廿五度，就會好暖

當出面廿度 你部野可以將室內升到廿五度

個d叫暖氣

所以好暖

出面三十幾度 你開冷氣開番廿度咪涼囉 一樣道理

一直都咁諗

你365日都要開啦 個腦長期40幾度

咁又唔洗 秋天春天溫度啱啱好

燒炭取暖啦屌你 幾大啊 仲學人開冷氣

所以應該買冷暖機

所以果部叫空調

出面廿度 你開住窗開5度
加埋都一樣有25度

去牆角仲暖
有成90度

拎埋量角跆仲暖呀
有成360度

器

會熟

條女對腳開夠百二度先暖

調轉部冷氣裝咪得囉

咁你就咪撚話冬天「先」要開啦柒頭

Agger 夏天應該著冷衫 冬天應該著熱褲

冷氣點令室內溫度上升？